鞠躬道歉已經冇意義,要全體涉事官員警賊土下座

要佢地真係跪低